# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-timeshift package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-timeshift\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-05 10:00-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-04 21:16+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Alt Snapshots"
msgstr "替代快照"

msgid "Are you sure you want to delete this snapshot?"
msgstr "您確定要刪除這個快照嗎？"

msgid "Are you sure you want to revert to snapshot?"
msgstr "您確定要復原到這個快照嗎？"

msgid "Backup destination device"
msgstr "備份目的地裝置"

msgid "Backup device"
msgstr "備份裝置"

msgid "Backup device needs to be set and applied!"
msgstr "備份裝置必須被設定並套用！"

msgid "Boot"
msgstr "啟動裝置"

msgid "Create snapshot"
msgstr "建立快照"

msgid "Creating snapshot ..."
msgstr "建立快照 ..."

msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Delete snapshot"
msgstr "刪除快照"

msgid "Deleting snapshot ..."
msgstr "刪除快照 ..."

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Device"
msgstr "裝置"

msgid "Excludes"
msgstr "排除"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "On-demand snapshots"
msgstr "依要求快照"

msgid "Revert to snapshot"
msgstr "復原到快照"

msgid "Reverting to snapshot ..."
msgstr "復原到快照中 ..."

msgid "Scheduled snapshots"
msgstr "預定快照"

msgid "Set to zero to disable"
msgstr "設成 0 則停用"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

msgid "Stop cron email"
msgstr "停止 cron 郵件"

msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgid "This entry is used to a create a snapshot only!"
msgstr "此輸入項目僅使用於建立快照！"

msgid "This entry is used to create a snapshot only!"
msgstr "此輸入項目僅使用於建立快照！"

msgid "Timeshift"
msgstr "Timeshift"

msgid ""
"Use , or ; or new line to separate entries.  Will be converted to comma "
"separated.<br/>Use trailing ** to match anything, including slashes.<br/>Use"
" trailing *** will match both the directory and everything in the "
"directory.<br/>See <a href='https://linux.die.net/man/1/rsync' "
"target=_blank>rsync manual</a> for additional explanation of filters."
msgstr ""
"使用 , 或 ; 或 新行 來分開輸入項目。它們將會被轉換成以逗號分開。<br/>在尾端使用 ** 則可匹配到任何字符，包含斜線。<br/>在尾端使用 "
"*** 將匹配到檔案目錄與目錄中所有的項目。<br/>請見 <a href='https://linux.die.net/man/1/rsync' "
"target=_blank>rsync 使用手冊</a> 中額外對篩選器的解釋。"

msgid "Weekly"
msgstr "每週"

msgid "hourly"
msgstr "每小時"
